香乜撚嘢港啊屌你老母，禾係中國人啊！

又可以食狗肉

xianggang shi

香乜撚嘢港呀屌你老母，傻閪中國人呀!

少左個hi字